[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3409)

I

全乞

1001都針埋
邊個夠我玩

有冇人買祖記

入左5000同大家玩下買咩好

想乞了

我明又贏兩注

熱狗想點呀
no son no eriksen

屌你咩愛華頓

有冇必中 輸了33k 了

卡城奇蹟大波goallllll

U 1001 me 1002
Mo jump

避到尋晚利記，避唔到今日

【燈之奈】
8月10暫結：
1.北海道 $250❌
2.山雅 $300❌
3.696 角細 $200❌
4.綠雞 $260❌
5.特羅素$200❌
6.鏝 4.5/5b $50✅
7.屈福特 $200❌
8.愛華頓 $200❌
9.卡迪夫城 $200❌
10.愛華頓Fg $150❌
11.馬體會 $200

Dllm...

唔該手

Son suspend

Thx

卡城中左啊！！幫你嗌到

屌你老味輸撚死人咩

樸矛大波撚狗

買了什麼🤔

atv成隊波加埋都唔夠kane貴

奈奈仲賭緊

下注想買熱角大

好早買左祖記了

輸4就會中1
今鋪跟了

半一撚狗半格咩

角小日

屌咩 卡城咁都絕殺

戶口得返8蚊...

馬體兩隊咩陣

頭場大 大分8.5 曼8.5 水0.5 依家想熱f10.5

jump啦 要左馬體

真 第一輪就輸撚死人

今晚英國波both teams to score真係一殻眼淚

跟你馬體會500

一齊叫到Tick!

足波輸死人喇

696 15.5b🖕🏻
696 14.5s🖕🏻
鎚仔9.5b🖕🏻
克來6.5s🖕🏻
屈仔9.5b🖕🏻

我宣佈愛華頓是雞是公廁！

岩岩山窿出黎 下體會個場買咩好

馬會收曬

$2

復出？

豬豬 勁到

電競贏果啲玩足波又輸曬

追新聞追到攰 入黎避世

退唔切拖肥果半格買ATM

我講過
呢三場輸左
我改名
卡迪又半格
唔比人改

賭咗兩個鍾贏得二百..

葡主對家升班馬都咁勁 jumo

睇下我賭左幾個鐘？

豬哥

蘭斯入未

馬體會

哈德士比人追和on99

派錢都唔買？

李偉文講波

祖記輸盤以後唔搶1001

根本100%的球

一陣ATV算

買咗搬泥 富咸 屈

斜恩=sorry ball愛將

好耐無上水了

睇下我

呢排點了 古妹仲有無上黎？

藍色褲 星之力

啲角神仲有無入po

你仲勁
下場買咩

【新一代-燈之奈】
8月10暫結：
1.北海道 $250❌
2.山雅 $300❌
3.696 角細 $200❌
4.綠雞 $260❌
5.特羅素$200❌
6.鏝 4.5/5b $50✅
7.屈福特 $200❌
8.愛華頓 $200❌
9.卡迪夫城 $200❌
10.愛華頓Fg $150❌
11.馬體會 $200
12.熱刺 $200

祖算，all in fg輸咗就跳

跟左你祖記

愛幾時降班

識野

濕鳩友誼賽唔撚買了

我都係早d訓

屌咩 又搞熱刺。。
放過上盤手足

係順就日日蒲頭

爽

2019仲用基迪拉

終有一日開上盤
追到斷

咪咁

想跟熱刺

賭到好辛苦

呢句真

馬體會唔係下盤黎咩

我都未出聲
夠膽100場波開撚晒下盤

收到了

平手買左

過左12點 新一日
上盤手足歸位

角大手足歸位

馬會12:00先開 聽日度條奪命4*5 唔中從此退出波po

p. s. 今次認真 會出事前飛

比甲半大24

你條奪命八穿一呢

而家係咪唔會角大

英超

上盤大波

有無角神比料馬賽買乜

其實你有冇買嫁 9up幾句黎燈手腳

有我帶領手足買下盤

壽命-10年

買唔到下體
唯有單頭熱狗

冇買祝我輸撚死呢一年

都算好丫，連輸咁多鋪都係個1，2k

痴線 啲聯賽開返都咁小人推po 變天了

馬菜
熱

熱狗想買半大

因為香港而家真係變緊天

古妹唔見左差唔多4-5個月好似

都冇心情賭

唔放大巴拿俾我曼 屌你

馬體會同我屌爆佢

真

輸死哂推咩

我有一次入啲香城online post 見過佢屌鬼

封乜撚嘢fg

唉

俄超又下盤?

無波賭唔會死，屋企無咗就真係玩完

訓教

金木蛇係達

辛尼goal

真係好多手足停賭出去

goalll 辛尼特

英超英冠連場下盤 輸死左

金蛇有冇水

Want die
早場想買 買唔到
頭先爆到7彩

我都係啱啱發完夢

星蛇你怕咩 大把錢

比人絕殺輸撚晒
訓了 真係on9先賭波
心靈埋最後3注聽朝睇下咩料
馬體盤 亞視盤 荷乙半大
原來諗住嬴左英超全部推晒落去3x1
睇下會唔會真係衰搬茅

無乜心情賭

無事就好

辛尼特勁到

辛尼特果種勁

最緊要安全

想要atv洗唔洗驗腦

搞...搞咩？ 無追po一排

【新一代-燈之奈】
8月10暫結：
1.北海道 $250❌
2.山雅 $300❌
3.696 角細 $200❌
4.綠雞 $260❌
5.特羅素$200❌
6.鏝 4.5/5b $50✅
7.屈福特 $200❌
8.愛華頓 $200❌
9.卡迪夫城 $200 ➗
10.愛華頓Fg $150❌
11.馬體會 $200
12.熱刺 $200
13.格羅 $300
夠膽就再❌屌你

熱有出moura喎

黑哨
單刀推跌都唔吹

馬半場比角

原來深盤先係派錢

有無巴打知唔知道點解PPS即時轉帳會有delay

我2359 入左$300 即時存款 但到而家都未收到錢

點解會咁

真 搏你唔敢買

入未呀 蘭斯

未來熱

新黎

出注50蚊睇下

決定用打機大法
打完希望見到主隊入晒波

一時時
今晚屈仔

咩叫出注$50睇下

平時買野幾百都諗好耐，賭波就1k1k屌落去

6.

oblak

愛記我重傷

d.costa型到

買英冠好過 仲正氣

熱狗

AJAX 3球得唔得呀

賭仔通病

goallllll 卡斯

成晚無買過波仔

兩場俄超咁正氣

因為大力臣 son冇出

平時轉凍飲都要諗

半細穩了

我估佢意思係話你縮注會中
出一場縮注嘅水

下體會比人禁屌 針

蘭斯唔入

好正常 英超冠軍先球半兩球
熱冇資格讓咁多

又得姐
完左呢3場先 戶口得返7.4

祖11.5 想要

輸哂 反而成個人鬆哂

阿積士 1.5半大 @1.62
100%中硬

馬仔 13分鐘4c?
角大黨出嚟未

牙朗教訓下體未？

11.5 here

熱狗深盤低水比狗屌 分分鐘一球到尾
要ajax 半大

係 好似玩緊數字遊戲咁

我10k10k 賭就大大口
食飯食碟頭

要對家fg好過

奧比歷勁撚到 咁都救到

馬體頂住半場 下半場收硬牙朗 到時就贏得

法
熱

所以好彩贏錢要對自己好d 食好d

祖好刷得

經過第一輪嘅英超

仲有廿蚊

走盤當贏

8串1翻身

頭先睇睇下修仔訓著左
場波7到
係咪又miss晒d派

屌你老母又尚八

一
沙狗未出

埋單輸幾多

刷乜能嘢角

我朗刷角專家

C7勁撚到

想要維拉

派西咩

又角啊

波po 大敗

祖10.5b gel

買左馬體係咪等收屍

祖半客please

唔係想贏錢 係想部手機響

祖記想自刷20 個角

盤都係無一半
屈係睇到眼火爆

大你小小 差小小夠200買盤 柯煙左熱狗半細 收完息再推盤

追角追到針

師兄你喺外國個網上投注額度係幾多

認真邊到大船買對家係咪必贏？

16分鐘就6cccc

你岩了

有無角球專家比料？

越回越愛

輸半當贏啦

等你

牙朗快fg

唔做犯法野
心靈投注中
好似馬會咁

咪再講角 由今朝 到中午 到夜晚
我長追角大 冇場開到
修仔場波唔係咁撚大下應該開尻硬

下體點炒真馬7：3架

7c

無限角球

國冠杯0.5B 救得一個得一個

下體會fg

刷到

馬體開緊角大了

7CCCCCC

祖20mins 7c cls

又角大

P牌仔中文拎咩grade?

有冇諗過係真馬廢

下體條𡃁仔唔係好勁架咩？

Mama失蹤 即刻唔識賭

牙朗又西

邊場唔買 邊場就刷

中晒伏，始終都係c朗勁

佢咪出左美職水

半場11c 角大手足可以去訓

冇son -0.5/-1都買唔落

袓狗9.5s 1個100

lm

我

送波都唔入

下體會爭啲入

屌馬體咁都唔入

熱刺想爭下冠，今場咪7

馬 差d

跟派
開到s 1個500

呢個真

屌你老母玩乜撚

我了

差啲無用

迪歷治同基亞連尼

咁樣護空門

Lm

馬體咁都入唔到

又比人護空門

要入

下體會

哥狗快出

買都買唔到
角大
Btw 袓記 13C ft

迪列治出嚟搞笑

係咪得迪莊係巴打得唔錯

法國哥斯達出親都角大

有冇出基沙文？

goallll

蛆fg重飛到

1-0

馬體會goal jump

1:0

馬1-0

下體1比0

新仔goal

2.52fg

有

禁屌對家入

菲力斯勁過丙朗

new cr7勁到

有，著7號

祖記

針一注

on9

下體好多靚仔

馬體

0.5B 2倍GELLLLLL

一下就比人入

Goal

好撚勁啊新朗

馬☺️☺️☺️

刷咁多角都唔入人地一下就入

呢個7號仔，九成又比人買

舊朗點睇

lol啦

請sorry ball都on99

Hello

車狗俾球員bully

我愛拿子 我愛拿子

牙朗

熱角點部署

基沙文好似唔見喎

角大

熱刺入波未

c7下下飛機

牙朗有冇眼神？

點解吊帥唔繼續教祖

今日幾多紅色

上面個List

14.5小對沖下

高質手足

有冇過關飛

熱狗炒佢

牙朗個種廢

On9 熱刺又黑哨

無出兒子點贏？

奧斯坦德快D趁布魯日無氣無力要打歐戰入佢波

冇啊
仲過關 單頭我都贏唔到

半大

阿占真係去到邊講波都當左係球彩台咁

熱刺差啲入，空晒頂俾龍

696 15.5b🖕🏻
696 14.5s🖕🏻
鎚仔9.5b🖕🏻
克來6.5s🖕🏻
屈仔9.5b🖕🏻
熱刺10.5b

1:1

祖雲達斯cup啦

祖！

-6波

撚first goal

熱狗入未

頂撚住呀葉師父

基迪拉咁撚勁

射中人入

祖記半大

Easy cashed

屌 1-1

定啦 我買馬體會真心

costa快到

atv 應該今年都做升降機

入咪勁

迪基亞都識入波 賭閪咩

識買了

牙朗差d

好似洗左成億wor

係咪阿叻講波

哥斯達真係角球供應商黎

atv好撚勁喎

無限角點買好

李偉文同另一個唔知乜水

馬體頂撚住呀

屈仔排佢前面

C朗勁撚到

富咸都係 買一堆垃圾

咪撚刷啦屌你老母

祖入呀

屌你老母咁都唔入 jump

國家隊定球會 換佢出黎= 角大
同米希一樣

唔該屈狗第一隊降班

牙朗識唔識射波？

atv goal

牙朗廢咗好多真係老啦

奈

2-1

維拉

Felix

菲力斯

2:1

熱狗我屌你老母

熱狗我屌你咩

靚到

勁到

一定幫手足贏錢

菲力斯勁到仆街

維拉勁到

菲力斯
利：馬體fans

熱狗成班斷腳啦不如

熱我屌你

我屌你熱狗真係柒

屌你老母熱狗

買唔到熱狗
應該是福

馬賽10.5派

好撚勁

屌⋯⋯

cls 祖奧菲利斯好撚勁 馬體會用成億買佢 真係超抵

2.5超高水入球大輕鬆開出！！！！！

又黎？

me

在

林馬呢球都俾得靚

一億二 超抵

7號仔勁到

笑左 -2/-2.5

馬賽快入波

咸蛇

沙利真係唔撚識教波

好彩已離開我車

佢個442兩邊齊飛好撚屈

洗唔洗咁勁

半大都飽

我要追數呀屌，頭幾場英超豬到包頭

布魯日半客有未

果然轉盤引主

普巴

真 兩閘壓前 兩翼入中 輪流打

新c朗又入波？

辛尼特比多球OKAY?

普巴都勁 但心態唔得

你不如講古大奴 丹比利

真c朗去咗邊

話左冇son -0.5/1都唔開胃

入咗2球。。。

基沙文

有冇手足有link

佢大隻d

應該好L勁

西瓜恩剩係借一季？

古佬真係

點解巴買親人都咁柒

買古，利歐聯

買電話，下體買到新c朗

我曼以前個套

CCTVB

定第二個黎

反而基沙文打唔到依種打法 不過菲利斯比波無佢咁靚

我叫你7頭熱

熱cup得1.8cup硬？

無oppa真係

熱狗又撚手足，我屌你咩

唔係心態唔得 係隊友廢姐

yes 但我地兩閘仲係唔識出波。。。

有冇人feel到女人達好似隱左型咁

我頭幾場豬70K，宜家岩岩回血
要養一養先

熱3:1派100

有出佢？

其實唔係好差姐。。。

聽日愛賊又輸

支持

富貴險中求

熱狗屌你上力啦

有條3x1 想gel了

馬賽廢到

熱狗仆街開 不過角大都中左伏

1

派手足未

條3x1 唔中真係乜都得

買左50K 2.5B先岩岩還原基本步

點解祖記買咁多人唔買番個勁龍門？

祖走盤ok?

熱狗 屌你老母 又無角 主場升班馬都贏唔到

迪列治真係好大份

西瓜

布魯日

馬賽快手比兩球

保方 and 無勁龍想去

馬賽10.5s
熱刺10.5s

熱狗和波比翻一分你啦

買左atv點補

熱狗d球員買撚左角細
底線都出番黎

不了

菲利斯真心勁喎屌 條友仔

馬會提早收搞到買唔到波
仲要留意到幾場個盤好靚 唉

馬賽10.5s
熱刺10.5s
收硬

全球球迷願望: 熱狗收皮

其實我條3x1點輸

勁過電話佬多多聲

辛唔入就比人入啦

3:1tot 派200

傷左喎

靚無視

熱刺有氣勢

咩？

goallll 蘭斯!

屌 中咗派你

熱狗屌你老母

飯錢

卡斯rc

gelgelgel

馬9CCCCC

卡斯jump

有無人睇緊熱表現如何

垃圾

邊條

幾好

馬賽0:1

熱刺唔敢講 馬賽堅收硬

叫有攻勢咁

Lm齊叫

英超角大清泉仲係0角

Share

有來有往

買左atv好撚驚

馬賽爆4c 唔該

讓咁深仲要

無son真係好撚廢 輸緊又唔撚刷角 on撚99

一齊贏 屌熱狗老母

屌熱輸緊都無角？

馬賽反cup第1個100

好似傾好冇角咁

原來son係上季打人停緊賽

馬賽cup未

蘭斯fg3倍終於中

正 無son 讓咁深 加kane毒食

蘭斯入波前 10秒 馬賽中柱

唔撚敢買英超角大了

熱刺瞓身救角

蘭斯派錢波

屌你死熱狗角啦仆街

熱9半主24

咁撚廢 不如再比人入啦 你老母熱狗

想講 拉比奧特依家廢撚到on9

熱狗半主贏幾多派幾多

摩拉達有咩用

角呢 屌你TOT

C7 垃圾 賓周馬直頭唔見影

CCC撚人

好彩大注左熱狗角細
都估撚到第一周就打假波
成班含家產

川迪 12m都唔入 無眼睇

未來OK

馬賽垃圾到

好心無曼城咁勁就唔好學人唔刷角啦

馬5c

真係屌佢老母

55555

馬賽學人讓咁深仲要輸9埋

熱狗妹緊定屌緊？

1c

1c仆街熱

屌

唉 猁又冇買 鏝又冇買 買撚咗熱狗 屌你老味

AGGER

Ok

-6

點解會有影

英超下盤

屌5x1就係斷布魯日半客 成隊空難死喇

呢個好笑
買左痢 買左鏝 係冇買熱狗

-5

Diu..

666

Atv半客

法

-4CCCCCCCCCCCC 刷角呀馬賽難斯

加油

熱刺好有氣勢

曼城

維拉 唔撚識清波出底線 屌你老母

有撚用咩

kane展現身價未

半場未必入到

死守比c啦
你咁多大舊佬 驚頂輸咩

10$

快7

馬賽刷角

好彩爆左LIMIT 買唔到熱狗同角大

屌 咁快6c

只有C7係角大清泉

阿傾值一億係咪吹出黎

買幾多先爆limit? 12am又重新計？

維園啊伯水準

8月 Harry kane唔識入波

識閪入波未 傳波都唔識

嬲 屌注維拉客勝先

祖記贏盤 頭5抽1

格羅入未

500K
朝早先重計好似. 唔知幾點

維修完

卡斯紅牌點算

學下馬體會啦屌你老母 人地又有c 又贏到波

有咩心水

馬賽咪撚刷

atv ng有冇機

整注ATV下球先

補注爛屎no goal算 好黑

格羅果場28分鐘miss兩球12m
我個半大

荷甲啲12M咁難射。每隊射失一球

屌你老母

荷甲１２ｍ 二連ｍｉｓｓｅｄ

6c完

咁姐係7點啦. 可以訓教7點起身

馬賽快手刷4隻c出嚟

屌你呀！

冇12m都唔識入波

君子. 你MISS我都廢事入

呢個limit應該呢一世都試唔到

熱狗真係非一般既廢
搞乜撚

熱狗輸半可以嗎

笑死

熱 無入球

last 20mins

但ATV有入球

BIG6 會柒幾多隊

執柒咗佢啦熱狗

熱

3c

終於 3c

李特應該唔會柒

垃圾馬賽

熱狗連C?

696 15.5b🖕🏻
696 14.5s🖕🏻
鎚仔9.5b🖕🏻
克來6.5s🖕🏻
屈仔9.5b🖕🏻
熱刺10.5b
賽馬7.5s

買完9.5s 即刻刷2角

比埋12m都唔識入..投降啦

熱狗瘋狂比人打反擊

Kane龍都唔中

馬賽贏波派300

佢終於射波

熱半大又死

你500派左未

黑氣石

熱 3:1 罰抄100次

波圖果場 點解主隊由葡乙直上葡超?

馬賽快入

想知抽左未

無事啦 落左order要冰封

半大未

m

熱狗醜唔醜？

我亮 熱狗10.5B

快撚d輸多粒

差個大力臣係爭啲嫁啦
所以skip左算

熱半大支持上

熱狗食屎

今期流行走數

馬賽有冇支持

岩呀屌 唔理邊邊入啦 總之快啲入多粒

馬賽而家先開始禁屌

馬賽快刷角

7.5b馬賽

8.5

半大都做唔到

學咩人讓球

馬賽入未

半大又輸...

馬賽-1c快刷

奈神 岩岩訓醒
點部署

8射1中呀ching

祖記中柱

我-2 有人-3
刷爆！！！！！

祖記有冇咁刷得

熱半大就派

唔入比人入算啦

馬賽想追和就刷角啦

【新一代-燈之奈】
8月10暫結：
1.北海道 $250❌
2.山雅 $300❌
3.696 角細 $200❌
4.綠雞 $260❌
5.特羅素$200❌
6.鏝 4.5/5b $50✅
7.屈福特 $200❌
8.愛華頓 $200❌
9.卡迪夫城 $200❌
10.愛華頓Fg $150❌
11.馬體會 $200
12.熱刺 $200
13.格羅 $300

你話呢

last 10mins 馬賽難CCCCCCCCCCCCCCCC

唔出沙狗?

plz 刷大c 多c 滿c

gchi

刷角

睇唔透熱狗d攻勢

原來凱沙羅頓贏咗緬恩斯

斜恩射斜

格羅RC 我屌 點解咁撚難賭

西瓜恩

On9刺，入波啦 屌你老母係到刷

-1c啊

馬體會ng

我真係屌你 做乜咁黑。。。

熱 可唔可以半場追和先 屌你老母

嘩屌 格羅針埋 連針10幾注

馬賽快撚啲刷角啦

咁都頂唔入

唔好

屌你老母熱狗 垃撚圾

莫斯科 馬賽個場快啲入波！-2粒

祖記個場波冰撚實啲角球🥳

咁都唔刷多兩隻

垃圾馬賽要贏就刷角啦

On撚鳩 咁都唔入

蘭斯頂住等收錢

熱狗點cup

祖入啦屌

想知做錯左啲咩

卡斯冇即場 想補

角球啊

好撚彩補左no goal

ON9 黑氣石廢撚到

你錯在學識左賭

黑卡會員就可以賭即場

熱狗快撚啲降班

熱狗呢隊比盡拎番半格
好撚廢

連輸廿口....

馬8c未

唔好咁。。。

原來熱0:1

馬賽

係...知我咩事...

...

咩事 紅牌半大

俾條生路

屌佢 入到波都偷笑

屌你kane個頭 半大jump

紅兩件？做乜撚

川迪對家 2紅

有冇黃金聖衣手足

2張rc 唔想踢咪撚踢啦

2紅

屌場場大波都差1球

同你一樣

奉勸各位手足早日戒賭

出撚晒水啦事前
格羅紅兩件

馬賽比我一角我啦

TRUE

聽日去填表

我就係咁諗

馬體會換全隊

五大聯賽輸得仲撚金..

撚屌哈蜜瓜

如果上黎見到我會skip

格羅寧根上盤已死

馬賽冇入球嬴硬了

買左半客全客
Atv 可唔可以頂到完

識賭咪唔會

川迪補7分鐘

【新一代-燈之奈】
8月10暫結：
1.北海道 $250❌
2.山雅 $300❌
3.696 角細 $200❌
4.綠雞 $260❌
5.特羅素$200❌
6.鏝 4.5/5b $50✅
7.屈福特 $200❌
8.愛華頓 $200❌
9.卡迪夫城 $200❌
10.愛華頓Fg $150❌
11.馬體會 $200
12.熱刺 $200 ❌
13.格羅 $300 紅兩件啊DLLM

哥斯達IN
可以買了

馬賽角啊求你啦

下場買咩

中

馬賽得7c

....

0:2

蘭斯

蘭斯勁到， 受讓半一高水笑死

我都本來贏梗，一到夜晚就買咩都冇信心

7.5b差1c

黃義助去左波爾多

刷角啦

葡超大波未

格羅你當打緊MMA?
下？

9打11 和波你執到啊屌你

單邊12角 角細點頂

呢句啱啱場屈狗都見過，結果⋯

出保方

班仆街miss 12m rcx2 幾時og呀

換保方 笑4

讓咁深仲要輸兩球 是日笑話馬賽

又中柱

想買馬體ng

又中柱，屌，入未呀祖

馬賽比多隻c

祖記77號新人入場

屌買左早仔角s點算

你下體叫緊糊💪

格羅仲撚好笑

出士巴拿祖記棄將

輸4進1

我要角

壯哉我大角球

祖記試下cup

祖記個種廢

玩左十幾場先輸2k

蘭斯gel

神跡一角啦

咁係咪好抵玩

睇嚟14.5係咁先

阿士東維拉ng

馬賽快撚啲完場啦

8c馬賽？

我朗買角大100%

屌你一樣，諗緊等左咁耐終於開鑼，點知頭兩場已經輸到仆街

8c

大巴拿咁樣俾祖撚 會唔會尻踢

7.5s力頂成功

好 信你一次

神之c

8jo

8c有開？

8。。

Cashed 訓得

8

8c冇開？

下 英超猁 鏝 派錢咁派

係咪8？

開左

88

奇蹟8c

屌你老母臭閪

696 15.5b🖕🏻
696 14.5s🖕🏻
鎚仔9.5b🖕🏻
克來6.5s🖕🏻
屈仔9.5b🖕🏻
熱刺10.5b
賽馬7.5s🖕🏻

開左呀 睇住live

果400蚊無喇

原來係你

8 nice

下體14.5s點頂

笑撚死

9k又差一隻

【新一代-燈之奈】
8月10暫結：
1.北海道 $250❌
2.山雅 $300❌
3.696 角細 $200❌
4.綠雞 $260❌
5.特羅素$200❌
6.鏝 4.5/5b $50✅
7.屈福特 $200❌
8.愛華頓 $200❌
9.卡迪夫城 $200❌
10.愛華頓Fg $150❌
11.馬體會 $200
12.熱刺 $200 ❌
13.格羅 $300
14.熱刺 $100 16.5s

讓咁深點撚買呀

神角

11.5b 14.5s

超級jump

馬體my

針埋pls

我暫時42k

熱狗cup高水

阿積士半大派錢 快上車

熱刺16.5s 你贏撚硬啦

咁係你唔識賭姐 大把人中

岩岩好兩個月糧。。。。

馬體ng

賭大細/角好過

猁真係派錢

輸到有啲懷疑人生
你明唔明

英超盃都456西咸

我利輕鬆啦屌

開季啲波變到好難賭

我就係呀
連爆5注
拿 仲有10k 熱10.5大

咪係你唔敢買 輸錢真係無得賴

想知星星係咪jump左

巴打每場賭幾多？

佢真係唔識架喎.jpg

英超盃鏝仲未齊

全細 係要鬥氣買大 btw 仲有半場祝贏

鏝上次殘陣都456西咸

收左手咪幾好

小星星上岸啦

馬體 換曬成隊

好似又jump翻佢

你幾時收手我都無賭半年

祖狗準備半3全3

西咸今季可以長追對家

夠啦高水2.5b

原來得2個月

我曼都係

感覺似半年